（劇透）三人要守密 兩人要死去 結局咁正冇人講？

冇人講我講啦
未睇唔好撳！！！！

未睇嘅一開頭係有啲悶
但好多位都係有為後面舖排而做
得六集！ 好快睇完
頭兩三集可以較1.5倍速睇
我睇完心情平復唔到
結局都幾神作下 睇完同我討論下！

加密左咁多下堆字有啲難睇sor

我啱啱都睇完結局
真係估佢唔到

睇到呆左

樓主on lun9 拉

唔好搞串個party

仲有Rob煮野食好叻，Adele明明係千女小姐但就成日煮野食，呢個位都鋪得幾好

係！！成日好驚佢唔望切到自己手

真係好心寒，結局好痴線，我睇完都嚇一嚇，個結局係做得幾好嘅。

最尾成程呆住睇
好想搵人劇透但冇fd有睇

重睇左兩次 結局真係好出人意表
但Louise 會唔會太多事呀最後，點解要衝去救”Adele”

其實係 明明都知道佢痴撚線仲救
不過佢本身真係幾珍惜佢兩個之間嘅友情 見死不救唔到

我反而覺得結局差
我一心等睇最後解釋
點知你講到有咁嘅能力
咁你講咩都得啦

等於我睇福爾摩斯，有個兇手好似每一步都可以避開福爾摩斯追捕，甚至玩返佢轉頭，我自然好期待呢個係咩人咁勁

點知你同我玩科幻話個兇手識隱形

幾好睇唔錯

其實”Adele”跌左David 隻錶落個井到係咁突登，跟住之後就要脅住佢？ 但其實David 都有佢一堆有精神病既證明，點解佢仲咁驚呢個Adele 又要成日check住佢

係用嚟要脅佢 呢啲太表面 好易告得入
我估嗰啲病歷大部分係以前真Adele嘅病歷
對David其實冇太大幫助
佢check住Adele應該係因為Adele成日都好似知道David做過乜/幾時返

當係靈魂出竅睇會唔會合理啲？

開頭以為係普通心理片
睇睇下都幾過癮

佢一開始實在太悶

可能之前見到太多po/文話
佢結局點出人意表
加埋get out嘅洗禮

所以佢一玩靈魂出竅果吓
加埋rob啲表情
已經估到結局

呢套有時間嘅話可以一戰